東鐵又搞乜

停左係九龍塘